有無人覺得銀河守護隊好廢(電影嗰代)

除咗樹人，乜鳩特別武器能力都無
Rocket 啲武器無特別
螳螂女加入叫做加翻少少異能，但成日驚驚青青，廢到死
星爵，養女，大隻佬淨係鳩衝，星爵神力都無埋

勇度都話識吹箭

有人實提力架同隊長，至少佢地兩個有草藥同血清，又有獨特既武器 ，唔似星爵養女嗰班容易取代

銀河守護隊你頂多話精通技能，武器 飛行能力，但呢啲野個個都可以操翻黎，一句講哂，無獨特性

史泰龍嗰班起碼有異能

緊係個個都可以操啦 奧運選手 5星星狀元 都係咁操番黎 樓主仲唔快啲去操？